【屯門公園再淪陷】大媽重出江湖殺出中環表演 屯門Happy伯緊貼娜娜大跳十字步

屯門公園大媽勁歌熱舞擾民引起社會廣泛關注，屯門區議會2019年7月已通過促使政府取消屯門公園「自娛區」，令賣唱亂舞大媽暫時收斂。不過賣唱大媽近月再度活躍粉絲的利是，惟一直未見著名忠實粉絲Happy伯蹤影。不過近日有網民拍到影片，原來Happy伯依然緊貼「娜娜」的演出，更跟到中環身體力行支持「娜娜」，大跳十字步舞助慶。

曾引起網絡高度關注的「娜娜」於12月4日在屯門公園騷首弄姿地載歌載舞，「娜娜」打扮依舊性感，並露出有紋身的小蠻腰，但當時未見其忠實粉絲Happy伯的身影。事隔一個月，1月2日有網民拍到「娜娜」拉隊轉場到中環碼頭大唱金曲。從影片可見，「娜娜」身穿低胸短裙高跟鞋，在強勁音響中又扭又跳，而且手中有多封利是。另一邊則見到久未露面的Happy伯頭戴Cap帽，身穿藍色西裝、粉紅色恤衫，在「娜娜」前面大跳十字舞步，非常興奮。

有網民對「娜娜」表演非常反感，又質疑一班唱歌大媽透過收取粉絲利是圖利但未有報稅，又認為唱歌大媽聲浪太大影響附近遊客。

條女係幾正

中西區區議員準備好未

林鄭都幾正

巴打未見過女人?

happy伯黃絲黎 屌大媽算啦

推又係時候要光復屯門！

hello happy伯 幾時做左連登仔

平時食開咩

師兄玩開人妖

召喚鄺神和佢哋跳

黃祖藍咁撚樣

你真識食.jpg

Ching 食開屎？

及早就醫

應該17區區議會準備好未
娜娜得返離島區可以去

唔好啦
想睇支那人係中環7出國際

娜娜

比國際見識下都好

Happy 伯？

你都食得幾偏

你平時食開肥膩嘢多。搞到啲taste亂囇

咁要去ifc

中環碼頭其實近幾個月都係好多

重口味到呢

盲？浸支那大媽味咁重叫正？巴打平時食開咩

Happy 伯驚唔驚爆血管

happy伯身家豐厚

可唔可以直接將d架生推落海

屌你死雞蟲

熄咗燈都係閪一個咁話?

cls

邊撚度正阿！？你屋企連豬肉都冇得屌阿？

屌條女生到成個王祖藍咁樣

Hi happy伯

今鋪唔割唔得

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

不要
整臭埋香港個名

happy伯都有連登account

左圖果阿叔跳到反哂白眼

屯門至赤臘角連接路就嚟開 啱哂

你平時食開乜

中西區手足要去光復娜娜

食開林鄭定大波華定飯焦3P?

人哋叫娜乸

一d美感都無

巴打食開人妖？

點解近年咁多雞係呢種樣？整容得一款樣揀？

你食開屎架

宜D垃圾廢老, 唔死都冇用

巴打食開屎？

百貨應百客

好想知個阿伯啲仔女點諗

娜甴

食咁偏咩Ching

人哋轉咗場去中環

如果以老雞嚟講確實OK

我覺得happy 伯幾正就真

其實唱歌跳舞唔係問題，問題係d女係啊婆啊屌你老母

開心伯

屯門區議會日日落屯公，睇嚟做到嘢

個阿伯幾時馬上死？

Happy伯黃㗎喎

係中環碼頭嘈到仆街 好撚想趕佢地走

低胸

最緊要開心

你老母比黑警屌！

幾十年前就正

邊區仲係非民主派就趕佢地去果一區等佢地知道票投建制既滋味

屌你笑撚死人咩

假架啲奶

做乜咁多人屌佢？其實每個人口味都唔同
btw條大陸雞真係好樣衰

因為審美觀都係咁
鼻有咁挺得咁挺
下巴有咁尖得咁尖
雙眼皮有咁深割咁深

第二幅

未去過歐美日本都會話支好正

食開屎?

其實佢啲屋企人見到會點諗

Ching你之前受過咩刺激嚟

硬左

你食開屎黎？

得啦唔係屯門就得啦

無屋企人

唔撚係啊

中西區好似都好撚黃
睇路啦大媽

中環海旁而家污染到一個點

本身係藍絲酒樓入面搞咪4 贏囉
娜娜有得賣淫
happy 伯有得happy
藍酒樓有生意
公園回復清靜

光復中環碼頭？

中環咪好囉，最好係d離地陷家鏟樓下跳

上次東方昇去撚狗

你老母仲正啊

阿伯跟撚到中環
死忠黎

朋友你真識食

駛撚中西區議員做野咩…等啲鬼佬complaints，立即收佢地皮啦

食得咁偏？

好似

右手
利申 我都係

下次貼埋source

佢兩個係咪夾埋

好耐冇見依張圖

Happy伯好似仲要唔係藍絲嚟

2蚊車費姐

我阿爸係屯公阿伯
我成日都鼓勵佢去中環探d大媽

中環碼頭算係遊客區，幾羞家

屯門夠多黃啦

班雞係公園 連場地錢都唔洗出
洗撚去酒樓

有個咁既阿爸真係家門不幸

唔係整容，有啲支那狗閪直播app，支那雞淨係戴個假髮同著件自己衫

個垃圾app會幫你直播果陣執好晒啲閪樣假奶，所以個個妝同樣同對波都一樣

關嘉美醫生咁 （無惡意）

阿伯跳hip hop

------------
香港獨立 唯一出路

有肉感就夠

佢只係去行公園同聽歌，唔會畀錢d大媽

但都希望屯門區議員可以諗下
可以搞乜活動比班退休阿伯
佢哋去公園，好多時只係想消磨時間
好過日日留係屋企對住四面牆

佢係狗

呢種女人岩佢

娜娜之前受訪 自稱黎左香港十幾年 一直都有男朋友養

happy伯真係幾歡樂

食佢 不如錫春袋

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咩叫低胸短裙？

人無恥則無敵

話佢趕佢都無用
佢地眼裡淨係識呃錢

中環碼頭而家好多檔
同埋果度好多外國遊客，真係會影衰哂

唔撚係呀話

Source ??

油尖旺區議會都要做嘢啦
而家好似以前西洋菜南街搬撚咗去尖沙咀碼頭咁
晚晚大大聲喺到唱K跳老舞，仲要勁撚難聽
影撚衰晒香港

屌!叫佢地去禮賓府門口跳呀嘛!

其實好多外國人會睇...

就黎新年, 重唔出來搵銀咩

happy伯上連登

第二幅黃狗射尿咁款

食得咁偏…

殺出屯門，直入中環，身價即升。

ching打飛機打到矇撚左

巴打

我都覺得勁似關嘉美

你去食咗條女啦 維護世界香平靠你啦

證據?

對於持續逾3個月的反送中運動，Happy伯直言理解年輕人，反指林鄭處理手法不當：「好多嘢特首搞錯咗，到而家都感覺到佢係大晒，呢啲就唔得，睇到咁嘅環境，你做特首應該就吓人。」

中環碼頭宜家晚晚都好嘈